(求教學) 有冇人識得去台灣開戶口?

利申我係窮撚1個， 冇1千萬身家做投資移民
要係台灣開到戶口係咪冇其他方法?

開公司買樓百零萬移到啦
豬到咁社會無人教你嫁

台灣錢易入難出，你唔係居民或者工作簽證係冇得用e-banking
錢少開投資戶口好過啦